如果聽日去元朗跳樓自殺，救唔救到香港?

no

救唔到，所以唔好送頭！！

喂屌你咪呀, 要死都係打人果班仆街死先唔係你呀

唔好戇鳩
政府唔會理你一條人命
除非你可以帶走幾條警命

救唔到, 死係林奠前都無用, 所以唔好死

咁阿朗同狙記點算

唔好送頭!!!!!!!!

咪撚阻住哂啦屌

攬炒都好過自殺

救唔到 多個人力遲d出多分力啦

救唔到 只會令同路人傷心 政苦狗察冇care過

攞呢份決心繼續發夢落去會救到香港

只有自己人會為你流淚
對家D仆街會指住你黎笑
唔好死 你死對方都未死
要留住條命指住對家條屍笑

吊你老母，留番條命一齊打贏呢場仗呀仆街仔
嬲你架

冇用，仲會淪為對家笑柄

起左底未

救唔到 差你一個企出嚟行落去先救到

只會助長對家氣焰
如果你覺得攰
請你抖抖
或者離開香港唔睇新聞一排

唔好，我地要一齊發夢一齊醒
差你一個唔得㗎我地

救唔到，唔好做傻事，留返力氣幫手抗爭好過

唔好死

晒鳩氣啦，已經死左幾個手足
我地要同班垃圾鬥長命個個星期出黎
一個不能少

你跳樓死只會係新聞上既數字
你去做支援 我地就會多一個兄弟
你話對家驚邊個多d

就算係林病跳都救唔到

救唔到， 因為少左你一個

一個都不能少

義士更不應盲目送頭

如個個頭真係送到去林鄭面前，等佢好似曹操咁晚晚頭痛訓唔著你再諗啦，唔係你不如留低遞下水，大家仲開心

真，巴打真係想幫手，為香港好，留返條命，仲有好多嘢可以做

救唔到，唔好傻

不可，唔好傻

你dum佢班仆街落樓就可能救到

無用咁算LA

攬幾隻牛屎仔一齊死有用啲

渣ga

唔好做傻事!

NO
乖 唔係得星期六有野做 星期日上環都有野做
下星期 下下星期都好多活動

唔會，幫手一齊衝落去先會

你次次遊行包圍都FULL GEAR上前線幫手啦

救唔到 你千祈唔好

我地後日仲要見

你唔死就救到!

申請已被駁回，我唔批准你死

救唔到，留低一齊奮戰先有用

咪再犧牲
多一個人多一份力
香港人一定見到曙光

救唔到 要在生同佢抗爭

係死你就咩住炸彈衝入村爆
唔係唔該你唔好死

唔好啊......

我好冷血咁同你講
無咩人理
所以，留返條命

死唔係問題
但係死果個唔係你

你要救香港, 捉林鄭去元朗掟佢落樓就救到香港

救唔到，已經好多人試過啦

救唔到, 唔好送頭, 求下你千祈唔好, 真係死左兄弟嘅話我怕其他在場嘅全部兄弟會搵人血償, 真係唔好

除非你係俾白衫佬或者差佬打死,如果唔係冇用

有咁多個離開我地，換咗啲咩返嚟？你而家仲問哩個問題？
喺班廢人同狗官眼中，你唔夠一塊玻璃有價值啊

會有反效果
新聞上你可能會變成因為李鵬死左太傷心跳樓
可能會變成黑白兩幫人中間撕殺而跳樓
太多可能
但一定唔會係因為反送中而跳樓
有遺書都會話無遺書
所以唔好傻

有鬼用，政府想你全部死晒

唔會

絕對冇用 影響士氣

冇用，已經有五個。

你果隻咩game黎 想玩
支持帶走d狗 唔係d狗唔識驚

咪做傻鳩，留番條命唔好哂。

要自殺好心就燒村啦，
日本毒撚一個人換三十幾個頭。

當然我唔鼓勵暴力， 但與其尋死不如做啲有意義嘅嘢。 有意義嘅嘢係乜嘢你自己諗清楚。
送人頭好戇鳩。

你仲要等睇我美斯今年攞金球獎㗎。

其實真心冇用
我身邊d廢老照話我們挨唔到苦先跳樓 佢地唔會諗我地點解

冇任何人會想任何一位手足犧牲. 但如果你一意孤行, 唔聽人講, 真係想死既話, 不如係之前做返D有意義既野先, 跳樓只會係白白犧牲, 港共眼中只會係7000000-1.

再次強調, 呢個係長期抗爭, 要做D咩, 請諗清諗楚, 你既作為會帶黎咩效果. 唔好咁輕易去諗個"死"字

唔撚好癲啦，而家仲玩呢啲中二病野

咪呀屌你
齊上齊落 齊撐齊贏

有一日我要死，如解放軍入城，我都一定搵人墊屍底。
所以，不如一齊諗個plan打贏塲仗

要死都死得有意義d

就咁死仲衰過大鐵牛

你都入得去啦. 大把巴絲同你齊上齊落.
自殺係無用架.

既然死都唔怕，請令你既死有價值同意義。
自殺對成個運動乜春意義都冇，對家仲開香檳又少件勇武或潛在勇武。

咪撚再送頭死根本解決唔到問題
繼續一齊打仗呀！

屌你老母
聽日同我去元朗買老婆餅呀
我地要同佢地鬥長拿

梗係唔好咁做啦，仲有好多場遊行！我哋差唔多成功㗎啦
香港商會，政府部門E0，A0，紀律部隊（黑警除外）全部出晒黎要求成立獨立調查委員會！
唔好咁傻啊差唔多成功㗎啦

林鄭自殺都未必夠到
所以唔好自殺

留低條命仔努力對抗吧

班仆街會屈晒抗爭既係邪教 洗年輕人腦

唔好輕易放棄生命

幫港共答你

無用架.救唔到..唔好死..講到明.齊上齊洛...行到個政府收皮。你死左我地就小左個手足就小左一份力量..明唔明呀..唔準死

如果你推個黑警落街就救到

救唔到
唔好咁傻, 記得搵人傾!

唔會，只會打擊同路人

救唔到 唔準咁做

起碼劈幾個鄉黑先啦

唔好痴線 死左5個啦 你見有改變咩？社會只會愈黎愈習慣 仲會俾藍絲鬧死得好 你甘心咩？？？！

救唔到
只有我地齊留低同心協力先救到香港

救唔到！聽日入元朗我帶你食老婆餅！！

要自殺，都係c朗自殺

唔好呀，6月到依加死咗咁多人佢有冇理過？
咁多年嚟死嘅學生佢都冇點理過啦
唔好送頭
我地會贏嫁

唔該拉低幾件先

無呀無呀無架！

元朗樓咁矮企跳一定唔死
聽日一齊去食下乙仔
捉下PKGO 仲好

樓主朗迷 係死就快

救唔到
烈士嘅離去 政府係無動於衷 大家有眼睇
我地一個都不能再少 大家一齊加油 要堅持落去

你自殺有咩用？

自殺有撚用咩

救唔到 同埋少一位同行者就真係少左位

何君死有用過你死啦師兄

唔好送頭,齊上齊落,我地聽日一齊去野餐

夠薑去死, 不如攬埋何妖一齊

有無打機呀?
Sleeping Dogs

人中之龍

Hitman: Agent 47

"政府唔會理你一條人命
除非你可以帶走幾條警命"
=> 我講緊打遊戲機

西藏每個月都有人自焚，請問救唔救到西藏？如果我係中共，我巴不得你地所有人全部自殺，一方面無曬反抗力量，另一方面仲可以鏗返一筆維穩費，貪官又可以貪多啲錢了

頭唔係咁送

唔好

救唔到

從歷史記錄用自殺黎引起政權/其他人注意只有2種方法成功過
一種會傷害到其他人
一種會好撚痛
所以想唔講

但跳樓一定唔係二個其中一個。

啲黑社會都係唔會有感覺。

唔會 唔好自殺

救唔到

唔好攞呢啲野開玩笑

CLS
講好一個都不能少，唔准劈低 D 兄弟！

唔好呀, 呢個仆街政府要同佢鬥長命呀!
你可以做到好多野架, 珍惜生命

冇用㗎
你一死政府就批多個新移民嚟
溝淡我哋啲香港人
中共想我哋香港人絕後呀
呢個先係佢哋真正目的
唔好中計㗎

千奇咪呀！咁勇出黎保護其他人好過

我淨係知，你留返條命係到，可以幫助救返香港。
你無左條命，對件事嘅幫助係零。
我地講左幾多次，一個都不能少。

救唔到 有你在生先救到

諗唔明你個邏輯
跳樓點樣救香港?

除非你係習近平或者林鄭囉

who are you呀，自視甚高

得你一個唔得，一傳十，十傳百，一百個排隊跳就夠震撼啦

唔好啊巴打,留返係到,我地一齊行。

你攬個警察同你一齊死可能得

真係無用， 最開心只會係777

因為又少一個對抗力量

如果你死都不怕

其實沒有咩事可怕

快撚d死 條友除咗copy新聞仲識咩

回錯 sor 唔係同你講呀樓主

無用

唔會

俾人打死都仲有機有民憤 自殺真係冇用

但係記住 班黑未必打得死人 到時你殘廢咗 想自殺都難

自己諗

千祈唔好!!!!
呢個政府可以對前面以死明志既義士視而不見，唔值得!
大家一齊撐落去，仲有好多野可以做

巴打一切以自己生命為主啊，唔好慶生。

唔好啊 一個都不能少！

唔好呀

唔洗咁灰,留條命同佢地鏈過啦

救唔到
仲會少咗個巴絲
所以你千祈唔好制

下緊係無， 一齊去一齊走

而且林鄭同D狗官都不痛不癢。

仲有d警犬呀，狗官呀

死咗條心，樓主你就一定唔得，政府+黑警就ok

如果你元朗跳救到香港
咁我地一早已經救咗五個香港

一定一定要鬥長命，最多着草去台灣！

你唔係當權者，你死對成個獨裁環境係完全唔會有影響

冇可能
諗都唔好諗

你咪撚贛鳩啦
到今時今日仲以為死可以救到香港

有咩野難題都好
根據非官方統計
3個月至半年不等
之後一定會解決到
有咩野大家拆掂佢
再唔係下期六合彩
我同你一齊買電腦飛
你唔駛比錢
輸左我既
中左我同你一半

如果你係習近平就救到 7婆跳都冇用

一個都不能少！

唔好啊 唔值得 一個都唔可以少 每次出黎都會少咗幾個 之後就愈黎愈少人

千其唔好!

你跳一跳

政府 -0 HP
我地 -999999HP 呀

快撚d死啦假膠

No 捉精靈先救到香港

救唔到的

留番條命同港共抗爭

救唔到，唔好做戇鳩野。
圍頭佬只會燒炮杖慶祝。

點解你覺得跳樓自殺會有用？
你覺得上A1頭版對成件事會有用啲，定係出嚟幫手會有用啲？

知有人會屌我不過都要講
再有人死落去都只會化為一個數字
只有真正愛香港嘅人會痛心，一般人睇得多呢啲新聞只會麻木，正苦就更加係理撚得你，等件事再冇人再提起嗰陣，你嘅死就變成咗零價值

兄弟，艱難時刻已經過左，珍惜生命，每多一分力量去繼續抗爭就早一刻成功

靜靜地一齊行
行出希望！

樓主
你不如暫時退下火線
休息一下

俾多次機會
讓香港市民帶個希望俾你

買張六合彩就有更多希望

明顯救唔到, 你見死左幾多個人林鄭, 政府, 黑警, 廢老 no one give a shit 仲要落井下石 . 你留底反而救到

有咩用 黃雨衣第一個犧牲自己都話有果種心灰精神帶俾大家 但之後咪一樣無改變 仲要走咗成6個都一樣 記住義士自殺對件事永遠係無幫助

唔好再理呢d post 真係想自殺唔會突登開post問

幫手保護香港市民先有用

諗下都唔得，我地需要你。

如果淋病去都可能有d效

救唔到 咪撚自殺

攬炒比較有用

冷靜D

唔好咁天真啦

如果你係支持警察既咪有用
反送中示戚者就死幾多個都無用

要救香港嘅，唔該你同我企出嚟，要人呀

係都殺幾件圍村人

救唔到，一齊同佢地攬炒啦

跳樓無用
唔會有迴響
比黑警殺死既話就真係有大迴響啦

[長文]人生最重要的選擇題

1. 你咁做會搶focus, 大家果日既努力就冇左
2. 事實証明對家dont give a shit
3. 你留返係度做後勤仲實際
4. 呢條路大家要一齊行,你諗住走左去,要我地頂埋你果份?

信我 唔得
黑心啲講 如果以死控訴有用
一開始梁先生就已經為大家解決咗問題
但我個人絕對唔鼓勵
而且唔值得 真係唔值得

連登真的很有愛，但都請善用起底功能。

Ｐ.Ｓ. 珍惜生命。

救唔到 林鄭跳好過你

生存落黎先救到 巴打齊上齊落

死左就救唔到 大家仲要你以後幫手架

救唔到，完

入直路啦
林鄭含撚定解放軍點都睇埋先啦

死人黎講林奠最開心 因冇人出幫反對佢

得罪講句，自殺冇撚用架la
自殺係負數黎，唔係正數黎

死永遠解決唔到問題，唔好白白犧牲自己條命

一個都不能少呀
齊上齊落 請勿離隊！！！！！！！

唔好傻 黑警同林鄭只會笑9你
留返條命一齊屌佢地！！我地需要活著的你呀

你白癡㗎，一個唔覺你下世做中國人 印度人 日本人
留下有用之軀去作戰啦

咪益政府呀！

冷靜!
只有我地再次為係喊
個政府唔會出半句聲
唔好!

唔好送頭
留番條命做d緊值得既野

can

唔係等價交換 你生命嘅價值唔止係用砌低幾個警察嚟衡量
留有用之軀 來日方長

救唔到 我哋仲會少咗一份力量 唔好

唔好on 9 佢地屌都唔屌你
你重可以做好多野
兄弟一齊上一齊落

鄉黑同林鄭會好開心

救唔到，仲會越搞越衰！唔可以，唔得，唔俾，我地仲要一齊守護香港！

一齊去，一齊走

寧願攬炒，都唔可以白白犧牲

第一，減左7啦，唔想減八
第二，你肯拎出黎講，大家都可以幫你
第三，你真係頂唔順，不如先自我封鎖外界消息先，睇到有關反送中嘅唔好禁。

唔好呀！！留住條命啦！君子報仇，十年未晚，我地仲有排同政府清算，到時需要你既力量！

自殺救到既話 6個啦都
唔係涼薄 係唔想再有人以為咁做可以幫到d咩

救唔到，為呢個政府死唔值得，留返條命等解放軍嚟香港

唔得

情緒個part啱你睇
抗爭成功第三黃金規則詳解 - Be Water (上）變成無形

唔好傻，留返條命同中共死過

少咗1票 分分鐘害咗香港添

切勿送頭 對面唔會因為死多個人而改變 我哋一齊走落去

聽日去元朗行街先救到

行街就救到，唔駛跳樓
一齊行

唔好送頭呀！！

認真你打爛幾件傢俬政府就會關注架啦 你死對佢來講冇意思

聽日唔自殺，多一個手足，就救到香港啦

不了 我想一齊呼吸到自由嘅空氣
仲未贏 唔好離隊

有撚用咩 死左咁多個 政府幾時有理過

智障

留返條命，同權貴攬炒

救唔到, 前前後後死咁多人, 政府有冇回應過?
自殺死仲冇用過鍵盤戰士, 巴打搵另一個合適崗位再行落去

救唔到，所以香港重好需要你
唔好去送頭

少一個就真係少一個
香港需要你

救唔到
留力鬥落去先有

拉多幾個走

醒下啦，帶走一隊警隊都無用
最多流下眼淚，態度照舊
政府用咗班黑警，明顯係用完即棄

所以一命換幾多命都唔抵架

要救香港，你重好多事要同手足合作，少你一個就唔係團隊，唔好離開我們

反警黑 保香港

西灣治港流氓集團

係都對家死 唔係你!

你有眼睇，白衫周街打香港市民。保護香港市民靠我地自己，你無資格做逃兵。

樓豬係咪比人博屌呀
你係男人聽日就同我企出黎！！！！！！！
一齊對抗老黑

落街買多兩塊浮板、頭盔
聽日元朗畀隊友啦 死死死

聽日去幫其他兄弟手好過啦
多你一個好多

No ! 唔會

跳樓唔得，自焚就有用

無用 唔好搞到我地少個人去抗爭
一個都不能少

傻豬黎
唔值得

唔會。
任何一個示威者嘅生命都唔會改變到
因為個政府係冷血嘅，任何人嘅死亡只係一個數字，唔會影響到個政府。

No

林奠自殺都夠唔到，你區區一個小市民會救到

生死有輕於鴻毛，重於泰山！

唔好送頭 一齊行落去
唔準掉低咁多位手足
香港既光明等緊你

想救香港唔該企出嚟幫手

有人跳樓，最開心就係七婆。

一個都不能少！！你唔值得為呢個政權死！

跳樓救唔到
自焚或者得

唔準咁做啊！！

起碼都要KD >= 1先死得啦
成日自殺自殺 如果死都唔怕麻煩做D其他人唔敢做既野

唔可以！香港需要你！少一個就少了
求求你，別離我們而去
同我地齊撐落去